減左10幾kg 肚腩d紋開始明顯

D橙皮紋開始越來越深同明顯
搞到我好驚再減會仲明顯
11幾kg減到95kg

會慢慢退架啦驚咩

我一扯高個肚
有一條條坑係到好恐怖

操實返

好似有產品可以去肚紋

點減10幾kg

食多野上返11幾kg咪冇事

做gym打拳節食
7分食3分做
你食得多
操幾多都無撚用

網上有人話醫唔到
又有人話可以磨走
屌你老味真係睇到眼都突撚埋都唔知邊個真

我本身有肥肥地既女性朋友 佢肥個陣大脾係有紋 即使瘦左都會有見到有紋